籃球之神Kevin Durant

先唔講人品
球技一定係世界級
不服來辯

邊個細蚊仔偷偷留下負評不願面對

NBA第二人

第一人但攞亞軍

只論單打已超越 MJ

因為佢無洗過底

呢場真係第一人之戰

LBJ>KD

佢去抱隊冇咁勁既波應該上到神台

KD帶隊咁既勇打LBJ帶隊咁既騎比
你中意點就點囉
LBJ點都係>KD

因為D占迷想搵個人黎轉移視線囉

弱點：westbrook

輸咗都係>kd

咪發夢啦KD
你拎10個冠都超越唔到占士

7呎 手長腳長
又靈活又快拍波又勁真係無敵
雖然係瘦 但運動能力太勁彌補到

kd>=mj>=curry>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>jr.smith>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>c.ronaldo>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>lbj

單打之神

佢返okc幫okc攞個冠軍咪洗到囉

贏夠就係時候諗下去第二隊玩 以佢能力應該可以帶起一隊
再留起勇就算打得好都比人笑佢靠隊友 咖哩條o靚

不如LBJ去埋勇士算啦

佢啲射波真係無人能擋

樓豬小心D
班占狗輸波會屌撚到你屎眼化開

KD咁撚勁幾時還番個總冠軍比OKC？

佢係勁呀 雖然身體質素無foj咁勁 但係射剷範範掂
咁又點 事實佢係輸左比勇之後就過檔去勇
之前係中意佢 做25狗就憎到佢仆街
佢番okc然後幫okc攞番個冠先好話自己係籃球之神啦

占迷好惡架，你咁直接講出黎人地會唔開心

CUPCAKE之神就有佢份

呢個歷史自有公論, 去其他隊都CHAMP到先可以正名

占士組隊屈機東岸經鬆入決賽
kd打生打死都入唔到

Westbrook幾時死kd就幾時翻去

占迷睇完呢場肯承認kd>lbj未

唔...等我睇睇平均數據先！

wb先係第一人

On99 騎士陣容連教練都係自己簡 怨得邊個

今日浪花夠食哂屎 kd何嘗唔係1帶4咬實個分仲要反cup 你地咪繼續屌259囉 佢下場維持差唔多水平fmvp又9成入佢袋啦

戇鳩，睇過mj打波未

二樓射球

戇鳩 睇過KD打波未

lbj組隊屈東岸都比人講成超越mj啦！

剩係識講呢D
WB兩季都平均大三元 今年仲唔係佢MVP?
係咪咁講呀?

揾東岸同西岸比

但占士六亞就超越佐敦

淨係講關鍵時候嘅表現kd都好過lbj好多啦

然後又話勇全部自己draft，無限loop

MVP 要睇戰績
你比喻不倫喎

而家唔使睇戰績?

戇鳩 睇過ＷＢ打波未

笑大人個口 講龜

聽日唔使睇戰績？

聽日做咩

而家做咩

下年返雷霆救贖自己

你做咩

細路仔玩玩具係叻啲

籃球之蛇就有佢份

forever
champs dont count in this case

Curry 十中一 三分 拎十一分
kt又得十分

隔嚟jr都有十三分

根本kd喺東岸單核都會入到finals

咪係囉
curry KT = jr

抱團都算
抱隊入Final嘅
259攞幾多FMVP都冇用

jr>curry+KT

邊個唔知佢勁
由頭到尾都係笑佢3:1倒輸3:4,再轉埋去對面

神之定義

Game1 JR
Game2 curry
Game3 is

當年LBJ咪又係比人屌到仆街
等Kd champ多幾次跟住返鄉下攞返個冠咪又係洗到底

垃圾LBJ年年東岸打垃圾
所以咪入8次決賽, 羸左幾個冠軍話??

因為占士返咗去騎士
重比佢贏咗個冠軍

因為D占迷無恥, 厚面皮

偶像都係咁, D fans係咁冇咩奇怪

因為占士的目標係打倒勇士
唔係只係冠軍咁簡單
所以應該唔會
而且...勇士哪來咁多錢

foj去邊隊先可以打低湧
去塞有機 但irving又喺度

去箭

If you can't beat them, join them
單單係呢樣野
幾好波都無用

其實單打MJ真係未必贏硬KD

七尺、又快、又準

MJ fadeaway 都應該block 到

利申：MJ死忠

咪咁咁真心啦

MJ 迷不願面對

單打能力已經超越kobe
進攻歷史top5

KOBE

LBJ拎幾個東岸冠軍就話超越MJ
西岸就有條259打左幾場好波，人都未係就話籃球之神
睇住呢兩班人我就黎笑左抽筋要拎半日假

lbj或者pg 去箭/水鳥 就有本錢同勇打過

等個矮仔走左先啦

單論球技 歷史前十

講真
歷史只會記得kd拎咗幾多冠軍

2016西決打到game 7 仲有好多人支持thunder，其實只係差少少，但kd之後點對支持過佢既球迷呢

係勇士好食好住仲肯走咩

FIGHT

trade 走隻垃圾龜先啦

2016 WCF game 5 vs GSW durant 12-31
Game 6 10-31
個個瀨哂落龜到

問過LBJ未？

COMING HOME返雷霆

唔洗理其他人點睇, 自己真心欣賞就得

我就會記得佢係OKC 3:1領先GSW，之後比人反CUP，然後第二年就加入GSW

Child登仔見人勁就反

如果係咁勁，又唔見雷霆個陣win總冠軍

勁係勁, 但係冇人想祝賀佢, 對佢零respect

比隊友守死左

等我嚟終結呢場討論
Lbj做領袖嚟講係聯盟第一人
Kd得分能力嚟講係聯盟第一人
其實就係咁簡單，唔撚洗再拗落去
兩邊fans比較點都唔同，係到呀吱呀咗
睇到眼都冤
碌左碌埋右成個連登一個鐘都搵唔到幾個高質post
死撚左死撚埋右算

因為唔係同一條路囉
一個自己組隊組巨頭 一個輸左痴埋人地巨頭到
if you can't beat them, join them

如果佢自己搵多幾個一齊去廢隊組巨頭先係同一條路

淨係記得KD小氣到

有射程果下屈
近又得遠又得

進攻黎講已經勁過mj 多多聲

見到同一條路笑撚咗

咁James 君子好多
我直頭覺得佢係慈善家
到處幫人拎champ
26歲就出去幫人 幫到既人就會更多
同埋一直係東區稱皇 令到東區太平 我都好撚欣賞

防守其實都唔錯, 佢護框同單防能力都係頂級, 搶板都好穩定, 如果對手想錯位單打通常都唔會搵佢, 因為高之餘動作又靈活, 確實係全能小前鋒無誤

死仆街來
又想搶curry 仔個fmvp

你有冇睇過mj 打波ar 撚屌
而家嘅LBJ 都守唔mj ar
更何況係Durant 呢條仆街撚屌

沾先係籃球之神
第一人亞軍多過冠軍
醜唔醜呀

你
你邊撚個

okc 有奪冠可能 勇又開始沉 kd可能會講i m coming home #loyalty 既

睇完... lbj數據完全超越mj.....

依家既foj防守好撚勁咩

籃球之神 人唔笑狗都呔

講進攻係頂級

但你叫佢調轉 kd帶騎 lbj帶勇睇下會點

Playoff都未必入到呀

不過都唔會啦 佢入勇都係為左舒適輕鬆champ

點得出呢個結論

Kd咁勁 試下同lbj調轉帶隊睇下會點好無

Playoff都入唔到呀

mj d片好似加左快鏡1.25x